聽聞高登七喜人發現賤賊

source

圖

七喜人手足好嘢